{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2462885?place[place_type]=GID&place[gid]=2462885&place[latitude]=35.8389726864&place[longitude]=129.2043833932&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 지지호텔"
    },
    "text": "慶州ジジホテルは慶州市内に位置するビジネスホテルで、ターミナルとファンリダンキルに近いので交通が便利です。 ホテル内の共通備品としては無料Wi-Fi、純綿タオル、ボディウォッシュ、シャンプー、ボディローション、ヘアコンディショナー、歯磨き粉、歯ブラシ、シャワーキャップ、客室専用スリッパ、石鹸,くし,綿棒,化粧用コットンとヘアゴム,バスガウン,靴拭き,服ブラシ,筆記具が提供されます。 客室内の施設としては壁掛けTV、エアコン、暖房ヒーター、外床ヒーティングシステム、冷蔵庫(ミネラルウォーター)、引き出し、クローゼット、ドレッサー、テーブル、椅子、ヘアドライヤー、電気ケトル、個別金庫が備えられています。 付帯施設としてはフィットネス、男性サウナ、ビジネスセンターが無料でご利用いただけます。バイキングとしては朝食を大人19,000ウォン、小人15,000ウォンでご提供しております。 チェックインは15:00以降可能で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、追加人数は当日現地にて決済し、最大人数を超える人数は入室できず、摘発されると強制退室措置が行われます。 予約時のキャンセル料を確認し、宿泊者名を実名で記載する必要があります。 宿泊施設のご利用案内は変更になる場合があり、客室タイプとしてはスタンダードダブル、スタンダードツイン、デラックスダブル、デラックスツイン、韓国式オンドル、コーナースイート、ロイヤルスイートがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ジジホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "慶州ジジホテルは慶州市内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ジジホテルの近くにどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "慶州ジジホテルの近くにはターミナルとファンリダンキルがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州ジジホテルの共通備品には何が含まれていますか？",
            "answer": "慶州ジジホテルの共通備品には無料Wi-Fi、純綿タオル、ボディウォッシュ、シャンプー、ボディローション、ヘアコンディショナー、歯磨き粉、歯ブラシ、シャワーキャップ、客室専用スリッパ、石鹸、くし、綿棒、化粧用コットンとヘアゴム、バスガウン、靴拭き、服ブラシ、筆記具が含まれています。"
        },
        {
            "question": "慶州ジジホテルの客室内の施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "慶州ジジホテルの客室内の施設には壁掛けTV、エアコン、暖房ヒーター、外床ヒーティングシステム、冷蔵庫(ミネラルウォーター)、引き出し、クローゼット、ドレッサー、テーブル、椅子、ヘアドライヤー、電気ケトル、個別金庫が備えられています。"
        },
        {
            "question": "慶州ジジホテルで利用できる付帯施設はありますか？",
            "answer": "慶州ジジホテルで利用できる付帯施設としてはフィットネス、男性サウナ、ビジネスセンターが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "慶州ジジホテルでの朝食はどのように提供されていますか？",
            "answer": "慶州ジジホテルでの朝食はバイキング形式で、大人19,000ウォン、小人15,000ウォンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "慶州ジジホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州ジジホテルのチェックインは15:00以降可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州ジジホテルでの追加人数の料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "慶州ジジホテルでの追加人数の料金は当日現地で決済され、最大人数を超える人数は入室できず、摘発されると強制退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "慶州ジジホテルのキャンセル料はどのようになっていますか？",
            "answer": "慶州ジジホテルのキャンセル料は予約時に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ジジホテルの客室タイプには何がありますか？",
            "answer": "慶州ジジホテルの客室タイプにはスタンダードダブル、スタンダードツイン、デラックスダブル、デラックスツイン、韓国式オンドル、コーナースイート、ロイヤルスイートがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 655
    }
}